請將真相散布於連儂牆上

我哋需要一般市民了解今日 以至一切嘅真相，唔可以再俾TVB同警察妖言惑眾